[有圖]呢條撚樣做乜鳩

click入條link話係詐騙網站
有冇中大巴絲試過?

訓撚醒未呀懵撚

仲唔跟佢指示做
遲左冇得補交

你又真係click 咁傻仔

佢send去我中大個email喎 我以為乜野重要野

你又岩喎 係咪要同學校講有條撚樣搞事